點解支那蝗可以咁臭🤦🏻‍♂️

人多又逼既地方一多蝗周圍係臭到仆街
特別係繁忙時間尖沙咀中環過海呢段
d仆街一湧上車個車廂係馬上臭過屎坑

食得多化學原料

肥婆=臭
支那蝗=臭

總結：肥婆=支那蝗

現代愛因斯坦